<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on ?ist? vzduch</title>
    <link>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/</link>
    <description>Recent content in Home on ?ist? vzduch</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Wed, 02 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://jan-martinek.github.io/hugo-start/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Macocha</title>
      <link>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/macocha/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/macocha/</guid>
      <description>Jak se sem dostanu? Nejsnazší je dojet k Macoše autem. Poblíž Horního můstku se nachází několik prostorných parkovišť. Odtud lze dojít ke vstupu do jeskyně pěšky nebo můžete využít lanovku.
Obrázek- C:\Nami\hugo-start\content\post\Macocha\lanovka.jpg
Pokud pojedete autobusem doporučuji zastávku ve Vilémovicích – Vilémovice, Macocha rozc. 2.0 nebo v Blansku – Blansko, Skalní Mlýn. Dobře si ale prohlédněte jízdní řád. Autobusy sem nezajíždí zrovna často. Ze zastávky Skalní Mlýn lze využít dopravu turistickým vláčkem až ke vstupu do jeskyně.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O nás</title>
      <link>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/o-n%C3%A1s/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/o-n%C3%A1s/</guid>
      <description>Jsme tři studentky KISKu a tohle je náš skupinový projekt.
Jsem Kateřina. Je mi 23. Pocházím z východních Čech, rodiče bydlí nedaleko Orlických hor. Nyní bydlím v Brně Králově poli. Tuto lokalitu jsme s přítelem zvolili, protože je blízko přírody i centra zároveň. Co pro mne příroda znamená? Možnost pořádně se nadechnout. Často chodím na kratší procházky po okolí. Když je ale více času volím i trasy delší. Za svůj největší úspěch považuji přejití celé Šumavy od východu na západ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nic</title>
      <link>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/another-post/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/o-projektu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://jan-martinek.github.io/hugo-start/o-projektu/</guid>
      <description>Web „Čistý vzduch“ Pro cílovou skupinu 20 až 30 let
Cílem našeho webu bude informovat návštěvníky o přírodě a cestě k ní. Budeme uvádět tipy kam do přírody vyrazit. Mezi destinacemi budou městské i zámecké parky, komunitní zahrady, národní parky, chráněné krajinné oblasti a další zajímavá místa. Krom konkrétních míst přidáme i tipy jak se do daných lokalit snadno dopravit.
Jako webové zdroje nám mohou posloužit: • http://www.env.cz/cz/zvlaste_chranena_uzemi
• https://www.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>